｛緊急｝會員#28504英雄想見樂瞳發表針對受傷孕婦侮辱言論，並有理由相信受聘於香港警察，請admin注視

針對受傷孕婦發表侮辱言論，以人性道德標準係不可理喻，另外佢亦表明自己受聘於香港警務處，該會員身分對於其他會員構成一定程度威脅，此外佢亦取得其他會員個人通訊資料

我因此呼籲admin正視問題並跟進，以保障LIHKG各會員權益，謝謝！

岩岩簽左pi約

現場急救員： 孕婦情況非常嚴重，隨時影響胎兒

相關link

幫下手

老鳳已開佢波

喺呢個時期，有警察擁有LIHKG ac 對於其他會員構成威脅

亦有理由相信佢本人亦受薪於香港政府而喺本論壇履行「職責」

謝謝你

Urgent

我認為，有鑑於該會員真實身分，比起先前所舉報三位會員構成更大威脅

緊急！

罪證水蛇春咁撚長嘅你仲夠膽死出嚟?
分分鐘你都係賤賊嚟
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問R730(狗隻#137604)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

此狗隻奶共證據:
出言侮辱同路人，近日又留言指「聽到仲有人講831，真係好尷尬」。
建議而家即刻係各大屈臣氏大叫政府無能 馬上封關

太子站幕門突然碎裂 玻璃跌入路軌

懷疑此帳號原擁有者可能已經被殺,以前反CCTVB,而家做CCTVB打手
睇CCTVB死全家

大家注意呢隻係鬼鼠奶共狗 沙皮狗(狗隻#133680) 嘅分身

開分身證據:
舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版

喺佢自己惡意舉報post表示老鳳俾佢迫到傻咗,但係忘記切換帳號
而且俾佢特別置頂,明確承認開分身

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

成撚日話老鳳洗板,梗係啦,你啲罪證咁撚多,你出現已經等於迫老鳳洗板

推撚爆佢

緊急

推死黑警全家死無全屍

push

你老母都冇人叫你出世啫！

支持推admin做嘢

到底Admin係咪縱容#50328玄學大師詹惟中發表不實並抵毀人格謀殺強姦案受害人

麻煩連仔bam 會員 鄭月娥個閪粉紅色 #207734 企圖強姦

我成功令呢兩條仆街被ban

佢係黑警

黑警於網上發表明打大波婆言論

推

佢亦於2018年表面自己條黑警

其中玄學大師，要出咗超過十個post先ban

係 所以佢係以警方身份係網上回應市民攻擊大肚婆一事 並以佢身在旺角為原因承認黑警係故意向佢攻擊

大家快啲入嚟認住呢班黑警連登仔！

(證據確鑿) 已經查到有十幾個連登仔係黑警!!!!!!

黑警死無全屍

然而，警察呢個身份對於其他會員權益同安全構成極大威脅

樓主好波 可以pin 我呢個post

一次過捉晒班黑警出嚟

絕對唔可以比佢哋帶風向

幫你推

推 要求admin backup佢email身份及所有留言再block

我會，不過首先等連仔bam咗#28504

希望

推 今晚一人少句

要問下件魯班，乜柒呼吸同朱狗

一人少句互屌, 多一句屌狗

佢哋入嚟搞事我開佢波

永久封鎖
永不解禁

條賤種已經改咗名

上面有巴打表示仍有其他黑警

太天真

已經改名叫和樂邨小霸王

以為改咗名冇事
本小姐曾經成功要求admin ban咗三個人

不斷負皮我係咪你本人？

推到隻狗收皮

尚有大量黑警潛伏連登，只不過呢件俾我斷正

以為改咗名，不斷負皮冇事？
Sorry! 本小姐曾經整死三個仆街AC

支持

Push

Admin做嘢未？

見到你係絲打，老鳳呆咗一吓
不過，老鳳經得起考驗，唔會精蟲上腦
手足努力

我係女權運動人士

老鳳對五毛狗/賤賊嘅公式化羞辱post
表面上只有羞辱意思
實際上已經有幾十隻俾老鳳開羞辱post開佢波嘅賤賊/奶共狗最終被ban

請問英雄想見樂瞳(狗隻#28504)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

Great work

啲奶共狗對老鳳嘅恐懼
由佢哋開始集中攻擊老鳳就睇得出

垃圾

有狗潛伏LIHKG

個 acc 買架嘛

買 acc 唔駛 bam 架 !

唔怪得魯柒無俾admin ban la, 屌，佢可能買成個ac 返嚟

以為做奸細冇後果

買account
屌你老母咩五毛狗

Come 差你一個踢11人

佢有搞 不過只限free 俾咖哩佬

推一推

請問英雄想見樂瞳(狗隻#28504)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

請同時推晒老鳳羞辱賤賊#28504嘅post加呢個post

訓左冇睇 ban左未

多謝你推一推，可能又要開超過十個post,又或者再睇準時機斷正

Ban左通知我

好呀！

有黑警奸細

又上水

請俾link
老鳳會追住佢羞辱

老鳳推唔到呢個post求手足幫手
追擊賤賊係緊急事
請問英雄想見樂瞳(狗隻#28504)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

佢好撚驚唔撚敢出post
推埋老鳳嘅羞辱post

有黑警潛伏

賤賊想見樂瞳?
樂瞳唔想見你喎

改咗名

bam la呢D狗

老鳳要羞辱佢，用佢新名舊名都可以

記得mark ID

推律老鳳 為對付五尾戰士

反毛大帥

記得貼呢條link，話俾手足知呢個標籤工具
【LIHKG User Script】會員標籤功能

唔講真係唔知

已經有人被捕

有人望post狗

感謝

tui

求求admin保護會員安全

已經去到以言入罪

Admin有責任保護會員安全

連登有狗望post

叫連尼住搞鳩依d acc同叫支那先開第一槍有咩分別？